聽日一定跌穿28000

聽日一定跌穿28000 一定會

唔跌穿我就真係要跳樓

願聞其詳

出呢D POST
想人講聽日一定會升
然後自己卻反手入牛?

期指？

佢希望有大户mon post 生念夾死佢
其實買左升

大戶mon你果一個幾毫post?

你睇到自己咁撚大？

Gogogo

今日收市前終於入左700熊
聽日快D穿28000, 穿左50天線就可以一瀉千里, fatfat~

入左幾弓戈

多

睇到呢個po就知聽日升鳩緊

納指升到仆街

港女都要肯跟先得

跟跌不跟升係常識

升好多咩

唔多，目前升得個90幾點，垃圾

穿到28100再算啦

今日又升窩絲打

發夢穿左喎

又一個可憐既靈魂
臨死前都唔投入我主騰訊既懷抱

難啲喎老友

仲唔買返qq牛對沖下

我真係恭喜你呀！